hi 淡友（1303）

上

熊軍一定戰勝歸來

係時候put油

LM跟進法則

做乜撚野係咁插？

慘痛經歷

無乜野
因為有人put咗

岩岩先開始

升就幾百 跌就幾十

舊人又上水

醉b 還好嗎

想問下夜期準唔準 牛過夜好驚驚

夜期比熊軍打j用

搵到錢錢

跌番500點, CLS

今晚升返晒啦

miki 真係落29840 既話唔知夜期會到邊了

奈b 係慘既

追住奈b黎打

今日同條仔講
佢仲話番我, 如果我唔走都唔會跌
成朝係到叫我走走走
我都話升到頂啦,唔好走啦,
最多272輸多百幾點

call la

叫佢比返d錢錢你

夜期又提供上車機會

拎錢錢買正股算

資金係咁流入，唔好話唔提醒你地

罰佢

逼佢今晚幫奈奈含

夜期265 鑽石底
大家可試

thx

同埋都過咗夜
升定跌
你都做唔到野

267入左快d上返去

280 齊開P

到272就算

冇美女拖累
星期五係咪30000點喇

利申：冇睇市好耐

又上針，沽得

夜期只係比熊軍打飛機用
熊軍早啲訓聽朝起身哭喪

冇咩壞消息
又可以穩步上揚

一日天線圖未有形態都唔會熊

圖表是重復發生的，由其是港狗

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

升返哂
牛船又羊

嚇死寶寶了

止shit 撚又輸

頭先東張西望個肥閪
輸左一球野搞到老公賣樓 叫老豆借財仔比佢再炒
贏左小小又輸哂 老豆層樓又無埋

大v撈貨撚又羊

Yeah 270 gogogo

納dee gogogo

賭性

allin同借錢
最大忌

我本身贏架 但今年個市動蕩再加上疫情先輸哂炸

風險管理

利申 平時唔睇
頭先去左朋友到食飯唔知點解轉左去呢個台

大牛市

牛軍訓係度都贏

winwin

做左傻鳩 止shit

Put得未

牛過夜晚難道我 嫌損失未夠多
早斬put可減輕痛楚
不等泡沫給吹破 不想去put來填補數

夜期又突然咁硬

冧閪未

聽日千升

幫緊你幫緊你
全球淡友沽緊

其實真係幾多人睇淡，覺得係假突破

有無睇法
如果係我就上下洗，洗殘曬好淡友為止

無，散戶唔敢有睇法

Sqqq上啊

我地超納米戶

睇美女高開完沖返落去

之後感恩節

你應該要入QQQ，你望係納DEE 成份股頭10隻股票隻curve 清一色等急升旗型

成個miki炒到好似啲妖股咁

美國d 股都係咁

唔好訓 睇位走呀

咩位走好

謝b 咪講左

薑B

佢話睇位走

依排又要OT 又要做Assignment 攰到死

咁有冇斬獲先
感恩節 利好Amazon
納Dee gogogo

跑下馬仔放鬆下

準備換電腦

掛定29790

下星期present 再下兩星期要考試，考完就畢業又使左十皮

29840/29740

仲有半個鐘又可以插傻淡一刀

牛軍一定戰勝歸來

輕鬆搵返

之前跟3叔仲豬緊幾皮

今日認輸投降，而家仲係好幻得幻失，懷疑人生中

做淡最緊要快
唔快就好大機會輸

呢個係千跌前嘅徵兆

一次千跌都補唔返4 個裂口問你死未

有咩黑天鵝可以千趺
今日果個補咗

繼續夾

港女又唔跟跌

夜期真係9唔撚搭8

邊個升就跟邊個

黑天鵝：奈腳平咗put

法則唔好訓著

佢入call先係

你老闆40點去埋佢幫手足

272熊is back

Q牛手足
聽日坐穩 火箭要升空

咁都唔去840

比力

上次占卜🔮話我今年都係輸架啦
都係唔玩 等下年先

老美暴跌

一百幾十 一陣升返晒啦

我估一齊納道一齊暴跌

捱一個月

港女有性格，我鍾意

今晚沽壓好勁

有錢實call 多張，聽日升硬

宜家做緊淡有咩人？

傻好發現案

Hi

法則到

法則b

計農曆

走咗？

hi 膠膠

29840止蝕左

做淡根本已經唔係投機咁簡單
已經昇華到生活態度

個天都幫你

夜期唔跟
你吹呀

走咗就唔好多手
未係啱位做
9up 29840

感謝主

個天都唔比我做淡，係要原地打我張put,唯有轉投淆軍

有冇人話我知港女升乜柒

有無出手

做淡止蝕正on9
豪坐萬點 面不改容

救完法則
升得

睇定d 先

睇多陣囉 可能落多級

插緊喎
真係冇升

驚閪咩

納指升完到道指升
輪流交替

守紀律 唔啱位唔會做

吉倉？

call 緊

要去拜拜轉下運
擺下風水陣
成日求天父都唔幫我

今朝唔斬已倒嬴
屌一聲

call what

美期

琴日道指
今日咪到納指囉
內循環

認真 唔好係夜期做call put啦
大法同對衝另計

紫巴不復當年勇

納指硬過西

大法失靈

266 鑽石底

@腳仔

解釋下

12月係我熊天下

又黎

今日都得
見到620有裂口
下面是但call都有幾十點食

D 中概股含晒撚

牛過有咩感覺

架車係咪得返我同首領

大法call 左

大法解釋員

清倉
今個月可以收工啦

我係車尾箱

可以開始儲call

Deputy大法代言人

醉b 代理掌門
佢好忙

無感覺
聽日恒指2幻7

怪之咁重

屌兩聲
來回成萬係到

屌..
呢句真

你高位put 唔驚啦

一陣就升返啦

聽日牛佢 即刻追返10k

我怕有一天夾到272

邊諗到會倒跌番晒

夜期獨立發展

wowo~背棄了牛軍誰人都可以
那怕有天只得你共我

聽日牛佢
264 做底 包你爽

止shit 好似都係100點

好撚驚半倉過 唔敢訓

對家

升緊啦 怕乜

唔跟跌屌 獨立左

一陣高水埋 淡淡又收皮

唔通想殺埋272先

一陣飛天 睇路

基本啦

科妓股托市 驚閪

熊熊哈

冇人牛過？
即係你又冇左機會聽朝贏錢

熊軍依家打飛機
聽朝喊住起身

唔覺得夜期好怪咩 跌又唔跟 升就跟少少

低位升左100 點
聽日升200 啦至少 唔係唔得嘛

平手sl

根據牛熊圖理論，係咪又要清傻淡？

係
下月278 overshoot280唔出奇

夜期又升緊
牛過有咩感想？

訓醒收錢

thanks for your info

我企邊一邊好

問我call 左止shit 咩感受啦

分唔到你係牛皮熊定真心牛

自從今朝打熊靶 -》再知道奈奈怒斬put，叫手足短暫入271/272 熊食佢100幾點-〉再中段吹雞入264牛，
就係我個trade plan

我日日等緊邊日轉做淡友
到今日都未等到

想針

牛軍氣氛良好！
大漲少回

我都想知

你賺夠了 收手啦

唔好意思
不過機會大把
幾百點一定賺得返

冇人會嫌錢多

成日都靶嘅你

呢浪早左做好友 初頭食左好多棍

冇眼光 我都唔想
錢錢飛走了

又可以對沖了

恭喜

C fu

連財丸都唱好

好好裝備自己好過
考多啲野先

ok 聽朝賣腎call

g 持

郭蛇：技術上 資金上 形態上
12月會係一個先高而再高嘅格局

1月：大市下試250天先 係一個先高後低嘅格局

又來啦

呢條友好燈

諗緊聽朝點笑9 熊過 果d傻淡

玩撚完未啊認真啲好冇

G chi

係
好唔尊重熊軍手足
除左記者，無人用牛油黎形容牛軍
熊軍多數有品

tesla任何時間買都係贏

tsla支持區

tesla 又上1000

再拆股

大法永遠都唔會令我失望

3月個陣又係用大法 不過係沽

仲記得第一次睇到跌停左既夜期 5%

牛市用+1
熊市-1

夜期開車 唔等人

牛GeL

城城聽日又gel頭啦
牛軍聽日又數錢啦

馬勒當拿死左會唔會有咩影響

聽朝係咪無miki ?

就番家鄉la

Cls 勁突然

妹升十幾廿點 跌就棍跌miki

少左個人

30000 put miki 又羊

死左即刻棍跌

31000 邊有咁易上

人就係咁
好化學
所以大家要及時行樂
不要一味賺錢

輕鬆錢

升升升

RIP

原來早走左

走左就唔好諗啦
等個靚位 諗下下一個plan點做仲好

牛gel

今日又升啦

牛Gel

今日吹新經濟股

新舊經濟輪住托 邊有得輪

不要去做淡 不要變淡淡
真的不想輸到無福氣～

牛過有褔了

tsla 574

你問我牛過點輸？？

今日向下殺

點笑傻淡好？
尋日比晒位入牛都唔去操作

小拳石個2注牛係咪唔走

特價牛又贏

又回返晒變蛋糕熊

拳巴q牛又羊

先升個7蚊
唔走呀

牛軍又然

灰埋

睇住琴日隻540 Q牛就番到家鄉有少少滾動 番到家鄉就止左shit
留另一注擺

牛b活了

提提大家 今日係冇美市

今次真係 全都玩完了

但有MIKI 既喂? 夜期黎? 收4點15?

miki仲行緊

今日上落100點 悶市

我認為200點

268？

278

288

是日策略

市都未開，我都係亂估

聽日期結 最痛位係256

點睇256

今日好似都偏弱咁
你酒到好酒了

除非今日用科技股推上270

係咪想打276

可能你27256

佢打錯左應該係266結

牛gel！

miki係今晚同聽朝冇市，依家佢仲係夜期

咁唔出奇

走左就唔好諗喇

牛b要死了

上番580 蝕少少走

點解呀

頭先到家鄉無走咩

今日科技股carry

妹到期結

唔驚 一陣返來接你

都走咗啦法則b
我都估唔到會落多級

棍升

唔洗走晒
留小小睇下有冇得gel

其實仲係同琴日收市個位一樣

唔穿267 一開係咁落

做咩要走

有排落

熊軍走先 我頂住

我走584個注 留57頭溝個注

一開就269

熊b死了

熊軍上水開P喇！！
熊 G E L 熊 熊 哈

死撚晒 個個做晒好友 25仔

牛軍is a joke
升得咁小

一陣鞭你個臭嘴

趁呢期搵牛$

一開就棍升 今日見270 聽日276

又引熊

你264牛？

尋晚差啲去埋29740但840落左車，蝕少少好過繼續坐嘅

牛軍真係得啖笑 一開就跌

唔準你話首領 佢身在曹營

牛又特價

戰至一兵一卒

股災未

想問熊軍gel得未

264 聚合鑽石奈米棒底

我硬好黎 冇280唔走

首領

你點知的

首領唔好gel住放過淆軍先

跌穿266先有資格話跌

我推咗啲profit出嚟戰鬥

熊 G E L 熊 熊 哈

鳩估的

266 石墨烯底

返工對沖

有D化學底子

今日270收市

落返去我止SHIT 位啦67

就嚟返工都對沖唔到

又燈

根本就跌唔落
無人咁On9 呢個時候做淡
除非錢多唔怕比人夾

轉下身先

撐撐撐

個post今日咁靜嘅？

牛jer緊喎

幫熊軍gel 下先

你心地唔好呀

掙扎

升返晒

快啲升啦屌
升高比大戶期結平倉轉倉啦屌

幫手都心地唔好

聽日期結會唔會沽壓勁

屌你比熊軍贏返次得唔得啊

仆街

做淡心地緊係唔好

一gel就升

夾死未

大家唔好牛jel住先 比我走左隻Q牛先

我做好， 幫手熊gel 姐

大家做熊軍有冇贏過錢

qq gel 緊wor

加沽啦 做淡止蝕正on9
今日最多咪夾到272
驚閪咩

迫到我針

有 人地羊2000
我羊200

咪gel啦 炒車了

熊哈哈...熊哈哈...

唔係唔得
不過要睇住又要set 止蝕好撚煩
做牛軍買左就訓醒都唔會打靶 係好C服咁贏錢

今日可以提早訓教

港女仲廢過垃圾利
唔上唔落

我買牛264 底 真係未撚驚過

賣分唔等於廢

琴晚走哂

熊軍依家唔走一陣渣都冇得剩

牛左QQ

垃圾利垃圾利柒到彈起

求大戶幫幫牛軍
想食熊掌

講真, 贏撚硬最多係磨同升, 跌? 簡直妄想

又羊

又無限20萬？

尋日已經食左全熊宴啦師兄, 今日得番啲骨炸

升唔起啦 DH已出
熊 G E L 熊 熊 哈

有冇個股撚下
期貨都係咁上下架啦

屌你尋晚呃鳩我起身睇波
深夜西波 又凍又眼瞓

788

熊 熊 哈 熊哈哈..哈哈熊...

我今日唔貪心 QQ上得番580我落車啦好唔好

週五加期結

崩盤我有經驗......

星期五期結 一定有陰謀
熊 G E L 熊 熊 哈

ATMXJ
琴日洗完盤
之後gogogo

電子煙好似好平

26658 落左船
我check 過安全
大家可以上船啦

選熊軍死晒那天

睇見你地留言好似好波動咁，原來都係幾十點來回
傻淡真係敏感粉閪黎

買大旗囉 一條好似400$ 內

急插緊喎

下

會落深d

穿左260 先好話插啦

妹足成日

妹撚完未

急插20點 再抽升10點

撚鳩插左1/10 就已經高潮，好易滿足

睇黎高估左淡淡，266 都打唔穿

下 好多牛軍喎

我既重點係傻淡

訓陣先 又妹

咁好，唔洗返工
財務自由

你刀系啦

瞓陣先唔識郁

WFH

我返緊工嫁

終於爆升了

羨慕

爆左係邊

267大阻力喎

要有啦 日日近百單
政府都好快WFH

仲快過政府wfh , 大公司

咩呀 政府今個星期開始咗啦

唔係個個部門有

你咩department呀

今次好低調

WFH? 食得架? 未撚試過呀屌你

無宣佈?有d 機構係睇住政府黎跟嫁喎

好似又唔完全係WFH
分兩個team隔日番工

牛軍坐穩

即日267雙頂 沽得

終於267

比你老點左好多次

46

就黎268

大爆升

睇今日個分時圖
宜家似畫緊即市頭肩頂
左肩已出 宜家升小小畫個頭
沽得啦 一陣就千跌

真心想知爆左去邊 我540牛仲差10格先番到原地

頭肩底黎 食飯後見273

收聲啦

千升啊

下
268 都黎緊
700升成10$

成日9up亂軍心

兩邊都gel到咁
打和super啦

別有用心

坐穩

頭都出埋
畫埋右肩就成型

屌你老味唔好妹落啦
賣左腎支持牛軍

有冇賣埋右腎

留一個用
下次賣少粒丸

定啦
做牛幫你賺多個腎

266來來回回唔入了

今日執咗個加大算
Chok到嘔

究竟係呃緊熊定呃緊牛

廢市 突破唔到 put7佢

計埋尋日2點嗰個267 真係雙頂啦
仲要即市準備頭肩頂（畫緊右肩）
做淡真係唔知點輸
熊 G E L 熊 熊 哈

明顯引熊啦

攞明大圓底
272 is coming

272熊好安全喎
一陣千跌就幾倍咁升

無錯呀，琴日打上去咁快
牛軍一係中哂止賺位
一係高位坐緊唔止蝕，仲點會呃牛呀
想割今日挫落去就得啦
一定係針對淡友

通透！

多謝！

平凡名字會員發動技能 -- 通透世界！

1408 終於做野

現場所有陷阱無效

帳面仲係輸緊100蚊 QQ生性D啦

箱型橫盤
573 - 600
我就鳩坐算

今日上到270 捐$500

早晨

奈b用咩平台買期

QQ今日上到590 我捐1000

Sptrader

俾啲耐性
一定跌!

原來係sp

留名

今日休左市

想等埋奈奈

又話今年唔玩
同我當時話唔玩期一樣

幫你set低左個價 call得

我無玩呀

即市一底高過一底喎

早呀奈B 上望幾多?

@客家佬
問左支牛開唔到2張唔同方向既期
(即係你長渣緊張PUT 另外想開張大法CALL 咁樣係唔得的 會平撚左倉)
另外點樣同時SET 止賺止SHIT呢
個答案好ON9 叫我SET 2個條件交易

奈B: 下望23500 今日熊gel

跌！跌多啲！

5仔搞乜呀
拖累大市

跌啦好嗎

唔好發夢 今日100點內來回妹

上證跌到咁都唔識跌

A股

又唔跟阿爺跌，升就自己升

夜期都冇跟道指插
知咩料啦

開即月同下月囉
長倉轉下月
位倉做即月

叫你set 2個條件無錯呀
不過如果個位近 又遇上大波動
最好睇實 一陣打中兩邊就67

係
我叫左成晚春CALL左大法止SHIT 真係ON9
而家知牛軍好疊馬

做淡輸成千點都唔覺悟？

唔好啦

熊仔生性一次啦，跟阿爺落一落去比唔比啊

好唔USER FRIENDLY 喎 ON99 月頭開下月咩
唔係大戶唔搞咁高難度啦納米戶只求食到餐黃店

搞咁多野頭都痛
腳踏實地買牛熊好過啦

做完短倉call 即刻搵位入番put囉

電子煙回撚左兩蚊屌你老母

或者開2個ac / 用另一間

2個帳就最簡單

30點來回執格
今日唔玩好過
晒精神

頭肩頂＋後抽 已成型

熊 熊 哈

牛軍ready

ON9港女開撚左市咁耐可以仲停係開市個位既

升緊喎CLS 268都黎緊

上呀QQ

跟升唔跟跌 係犀利既

你識唔識㗎

熊仔顫抖未

我係中國人呀 hi
爺閪gogogo

越升越有呀清

一係就直上270啦屌ON9, 日日磨住幾十點成個阿婆咁

陰升 引熊

升完 穿埋落頸線就沽得

點睇到係頭肩頂
同埋點分後抽定突破區間

感覺嚟

wadiu 仲妹緊

聽咗財丸講，個大市會大跌最少一千點
而家蝕緊廿格都黎

Gg la 財丸睇跌一定升啦

邊個財演咁大膽9up

邊個才丸咁on9 阿婆都知會升喎

呢d 野。。

咪就係

唔記得係邊份報章睇佢老母臭閪早知問街邊個阿婆

邊個呀
我聽親啲財丸都話升
270-272-276-280
前排已經話270
琴日話276

咁咪準
第一站已到

今朝話下試260

有咩
我聽親個啲都係話升

成日唔準 就唔會再有人睇

腳仔熊皮牛就係人都知

日日睇沉大c

係咩
但分析得好似岩喔

原來沉門post 都執撚左

間唔中唔準姐
個貓c9成日睇架
佢成日贏錢架
係唔知點解我跟親都伏

你d logic 唔得wor, 咁你跟貓c9 咪得

C9 圖

執左好耐啦, 樓王成日post 支爆fake news, 無一個係中成個post變晒質

賭錢都有分析? 唔係睇運既咩?!

屌你老母 訓咗陣起身仲係呢啲位

我無人地咁有錢 點跟姐
佢地啲股票倉起碼十幾隻
有啲唔止一個倉
一隻股票 3間銀行都有倉

咁我應該係爭緊啲運

C9 D 錢邊到黎
老公好有米?

但QQ升左好多了

應該唔係d 係好多

搵人睇睇風水...或者XX轉運...

我本身有張call 原地打咗 成朝都仲係咁上下位

Q牛又然

9蚊
你唔覺弱咗好多咩

原來係咁

黑仔飯
救命 西市

郭富城嘅弱？

係弱左
成交量小得可憐
有D隱憂

個個都好疊水
我完全搭唔到嘴
貓c9住豪宅架 炒股炒到去業主群放貼士

上邊一大推ma同蟹貨頂住
玩多陣木箱啦

可摸以put 下

明明今年都無犯太歲
都唔知點解咁黑

岩先假突破上去
正路 我應該追call啦
好彩無買姐
想夾奈奈
下年啦

哇屌來回妹幾多次
不停來回50點做TRADE 都好肥了

如果今日單日升1000點我就put下啦

追得
唔追係你損失

50點你肯食就係

我算命話我條命好架
會嫁有錢人 生活無憂
我條仔睇命話40歲後佢先會有錢

睇手相都話我條命係唔洗捱嘅

不過現實就唔係幾如意
我覺得自己好命苦

留意左一陣 上到2671X 就會妹返落2666X 再妹返上...
LOOP左幾次

死基佬

熊軍加油...熊 熊 哈

你都唔洗做 扮咩

想食

想箱底買啲正股好無

留意到幾次就唔好入手喇
通常一入就單邊

你宜家都生活無憂啦 有兒子做

呢啲叫失業

通常夾到想喊

兒子有零用錢
我無

黑仔飯

通常一入就爆邊
仲要係買左相反

我搏牛好過

琴日到左啦
目標靚價573

一做就行反向

隻巴巴真係好鬼廢 日日拉高少少就跌返足一日

買緊咩呀你

咁咪尾市買 開市放囉

啲股票app成日彈通知話啲樓跌
好驚驚呀
會唔會到時啲樓跌到唔值錢架

買緊個機會 羊錢既機會

本身就唔值咁多錢

唔得咁架
樓市要go go go

邊度跌
我唔見既

有跌呀
跌完都買唔起之嘛

佢係馬交

放住係到 等佢上返300 我次次一走就升幾十蚊 隻隻都係咁

啲通知係香港跌
澳門其實無點跌
倉個都企到個價好硬
條仔屋企車位 人地開180萬都企硬唔賣

180一個車位
買嚟訓都好

以前炒車位賺到傻

市價應該兩百幾萬
但我覺得而家180都岩數
擺去銀行做定期仲著數過收租
而家車位好難放 難得有人問賣唔賣

以前6萬買番黎

我媽就on9
以前買樓送車位都唔要
而家最少都過百萬

澳門車位唔係嚴重缺乏咩

咁都唔要，我之前買過百個車位賣晒lu

唔好咁話你媽媽
佢係點樣嘅人
你咪點樣嘅人

超級大戶

妹到講離地野
明明琴日港女好生動有趣架

一個一百萬，都過億

財經台超級大蛇...

但買車位貴呀嘛
多數租
租成世都平過買

個個話有錢就買樓，買車位就升幾倍，你揀邊樣

你有錢錢點同

好多人話我同媽咪好似

有錢錢先會唔要，心態未到奈奈媽咁勁

有無人知11月呢個時間好似多數妹
妹完多數都升

屋企無車車呀
所以咪唔要囉
好後悔

大芋巴 你幾歲

無早知既，我知既話3萬3開put仲發啦

重有冇睇淡ge人係到

咁無車都可以用黎租俾人
租唔出用黎擺雜物都得架嘛

2萬6 put到270

奈奈可唔可以開call ar
想個市郁呀。。。

put 未呀等緊你指示

所以話心態唔同係考慮自身需求，真有錢人

成個市都等緊奈奈咁

今晚夜期仲妹無美市

幾時先跌，信念開始動搖

4千點波幅, 起碼食左3千5
琴日2張27066走

食完lunch 爆升

小小考驗黎

接近摸頂

又出左上針，大長沽啦

仲唔快啲沽

又棍升

熊gel

棍升 今日收市見270

準備妹返落

我的家鄉哦

26700妹埋聽日，好淡都冇肉食

唔賺夠100點唔走

妹到瞓著

唔知咩事
要做上做落好易 大芋買少量MIKI已經夠做

QQ繼續gogogo

睇死聽日都係咁

橫盤引9 淡友再爆邊

仲有5格就到家鄉啦

玩hsi真係好廢神

牛熊證惡夢

唔係輪證咩

輪證個時間值豬到仆係度

係喎 唔記得咗
仲有期權

港女真係好閪

你計帳面 都有賺呀

好悶

琴日有入Q牛既
今日都fatfat晒

QQ應該仲有力.

終於突破dh

威過威士忌

港女最興慢慢爬，鎖死曬d 淡友，再一下急插推閪冧佢，殺埋高追好友，無限loop

牛..牛..嗚..

琴日573個注有溝 繼續坐

大芋267 平倉???

個個月都一樣 有波幅冇升幅
On99

莊家操控
大船必沉

好似琴日咁殺撚完270熊即插

買牛又贏

醉B 到家啦就

大家似乎重健在

琴日似係林鄭搞事
一講完二次上市既野就暴插

多謝腳仔支持

有上針唔怕，大長沽

買牛好難唔健在

藉口黎姐
爆上270 都係用林鄭做藉口

今日牛軍好勁

呢排潛左去邊

我已在預備好幫傻淡收C

其實so far仲係inside bar
做淡真係唔好係呢啲位擋 有權夾撚死你

好彩睇到你咁講，岩岩仲諗住入去食波幅

法則你好

今日我就唔玩了
似下星期先有方向
On99 妹到2046

乖乖入牛咪算搞咁多野做咩
坐定定上270 都有300 點

腳B走左貨未，聽日期結

走晒啦 尋晚ON9 用大法都止SHIT

咩事大棍

又棍上啦 好彩你冇做

期結都壓唔住

醉B 唔捨得走

新手想問下 牛熊證點樣知邊隻多人玩？

自己選個幾隻好似無人玩咁 個價到晒都無人接貨

券商會出價

街貨量 成交額

一般簡50% 左加街貨量最好，最少就你同個莊對賭，太多就你同街外人對賭。50% 就兩者平衡

你睇買牛真係日日賺

佢會買我個d?

明白晒 換股比率係咪10000既最好？

我20000 都有買

換股10000:1 就易睇D 10點=1格

會架 但可能低一兩格買返

又妹落

換股比率係講佢敏唔敏感，郁得快唔快，睇個人
一般都10000 既，20000 就郁慢一倍lo

會低少少買
當現價0.5 通常會低一兩格收既 即係果個買入價

都係一百點波幅
玩嚟做乜 又難玩

買左邊幾隻牛熊 分享下？

無玩 花生中

原本諗住用5分k boll玩

你睇到有d 好整數，掛住幾個幾百萬既單，就係卷商黎，佢地係保持緊市場平衡，唔太高唔太低

忍手呀

悶撚到
做野先

你一夾就係幾百點
上面有權上到273
下面就係264

一係就夾高做
一係係穿位追
呢啲閪位就算啦

美市唔開 預佢妹足兩日 成朝冇睇市

牛牛嗚....

Thx bro 依到d人好好 勁多人解答

琴晚夾到傻左 之後亂鳩咁買左牛 依家走左2/3 仲蝕緊$4000諗住坐下博佢升返

睇街貨量
但100%既真係唔好掂

熊軍呢期比人壓撚住嚟打 幾時先返鄉下

救得幾多得幾多

熊軍真係返鄉下

實升啦 但蝕住走牛咩玩法？
個股定指數

你買恆指牛？

係囉 唔明佢做乜

買戈陣50未到 積積埋成80有咩計

就算270 果陣買牛都唔驚啦 係高J左少少姐

入少少金山先

咪係 實升既

呠呠 牛左咩

唔牛都唔會熊啦

冇多手呀

80 唔算太誇，都ok 既

咁既垃圾市我都15分鐘豬到100點

好撚抵死

琴晚 0.44$買左1m股牛跌到落0.29

今日升到0.38走左2/3 帳面蝕緊4000$

Ok
升到272 就會反cup

趕緊個project 年尾完工
個個WFH 我重係office
尋日做完appraisal 先話要睇緊啲下面班友
啲時間mola mola

繼續揸住隻$300入嘅JD 過日辰算

搞咩低位PUT 鳩左?

係

中左個大戶陷阱
諗住頭食10幾點

有排

67啦斬左?

下個月到啦
係我就唔理9佢
買牛日日賺

今日上到270好走一走

悶銀到嘔.....

一齊做J友
前排無聊牛左JD
同爸爸比 JD好似穩陣D

搞笑705 put 740反手call 699斬
哈哈
輸錢太易

今日收市前上到270 我代玩完巴直播食屎

好

JD應該可以上望400

支持

無40

點會咁衝動
咁細波都有左一巴右一巴
悶得濟嗎

今日成交少到

殘忍只需一棍

玩咩起家

自毀傾向
下次唔會

玩到9定10位身家
真係勁

其實最好就係食花生...

0.44,1M 股

要開淡同好倉都尋日做晒
依家半天吊 on99

爸爸個勢好弱 升一日 兩日跌番曬
馬雲仲比雜種針鳩住 冇咩運好行

咁唔會蝕4000啦

熊 熊 哈 牛 牛 嗚

Q牛執左18格落車了
各位牛軍頂住呀

收到
期待你上返牛車

今日唔會啦好多隻重磅股都好小成交
好多人琴日重注撈底
冇咁易放貨

始終對市場有憧憬，
大行要慢慢推高個價，吸散戶貨
但有排升
買牛日日贏

股票，動物期，車位

收到風
一陣直插轉燈

高低150點...但全部都係個莊做出黎...無咩睇頭...

人生贏家
你返工係咪為興趣 打發下時間

做緊倉

你50蚊格
18格都和味啦

真係興趣來，返工仲有靚女陪

都係牛熊嗚哈算把啦,,....

吉吉保平安

一日升50 點
20日就1000 點
買牛嘅聖誕節前起碼贏幾百點
對自己對伴侶對家人好d 買牛係好選擇
而且呢d 市邊度會識回

不過聽日升市居多...

扣埋手續費實收16格 今晚可以食好D
小拳石加油

下次一齊羊

好耐冇聽過 紫巴既風

已確認痴了線

下
邊句有錯先

可摸耳CARRY下奈奈發達

公司有冇人知你咁有米

期結前我有野渣手多數要豬
落左袋先係真profit

有無諗過好多人靠你發達

公司大把人都好有米特別班鬼

奈奈擺D錢錢去大戶巴度 留小小開張細期做燈
之後大戶巴買你對面 幫你賺錢

唔好比佢呃呀
258升700點果日都係企穩直落無回頭

可摸耳俾我發先
要求唔高
你一日贏既錢就OK

我D錢錢淨係夠開一張細期

輸個日入你數

小心大芋
佢地好撚鐘意呃人

快D上返27000先啦

今日上到咩

明顯做緊倉轉下月, 買包花生啦....

個個都想上就唔會上到

今日妹上真係好陰濕

法國呢度好多人都玩到痴痴地線
利申：我都係

有冇你咁陰濕

升升升升升升 暴升呀屌你老母

不過我個人估計係好倉居多....

輕鬆到家鄉

尋日入牛係咪輕鬆呀
答我呀

繼續升

咁樣妹下妹下都妹成百點

係呀屌你老母

大聲D

屌你老母

得奈奈正常

難道會員牛奶奈 買PUT 都追不回來

升多400點等奈奈舒服d啦唔該

試圖再 變傻奈
爆邊都不回來

人齊開車

真係好難分你熊皮牛定牛皮熊
但琴日入264牛過夜又真係有錢羊

正常咁比人夾

牛車不等慢人 淡傻太多

我食大茶飯
穿272先考慮放一部份牛去CALL G

妹上268

牛牛 牛牛牛 牛牛牛
牛家拳的套路招式靈活

妹下妹下270 你就食得屎

回番追CALL咪得囉
都差唔多時間可以用大法

正式宣佈止SHIT撚正ON9
如果醉B 尋日又100點止SHIT就食撚晒屎了

熊熊 熊熊 熊熊熊熊
熊傻淡弱從來不屬於我

PUT左?

你用啦無MIKI 呀傻奈

無阻力直上添

難以置信會有人put
即係係火山口燒野食

無呀尋日大法CALL 夜晚止左SHIT 再次面對對大法無信心既後果

唔好咩? 夠晒環保, 又唔使點火, 一流...

屌咁都可以直插 任莊玩添 連路都無得捉 落賭場買大細啦不如

引火自焚

潮流興環保喔....

無PUT呀咪屈啦屌
我似咁傻B 咩

今日冇大法啦應該

依家先900 幾億

所以好悶

棍升無人講

本身蝕萬4 今日升返走左 依家蝕4000

先幾十點

乾升100 點
勁？

升到0.38走晒15萬股擺下算

連登都幾多有錢人

你係寫錯股數，定寫錯價錢

夠牛軍射精啦妹市黎講好多啦

熊過會否不智

喜歡做燃料的你

0.044先岩 打錯

呢0的西位, 渣又唔係, 沽又唔係...屌....

長call 冇得豬講真實上27x

心諗幾爛賭先會幾十萬買牛熊

買牛就一定係
雖然上左100 點 但好牛不怕持有！！！

係好撚有錢

係咪0.044呀

尾市衝dh

勁撚到你尋晚最盡接近-200點硬坐到有賺強大信念

繼續熊過
俾足成日時間你先升100點嚇鬼咩

有冇傻鳩啱先put

我呀屌你

人生已完

叫撚咗inside bar唔好手多多
抵啦做燃料

唔係跌
係做特價

真係傻仔先會做熊軍

止撚左既傻鳩
錢太多鳩trade

你time frame睇幾大先？

一小時K 線

錢多都唔好手多啦 閪位

做乜升咗上去架
我都未上車

尋晚26600 止SHIT 既傻鳩點睇

熊B死了

手足
好唔好以一齊贏呀屌

買牛咪可以一齊贏😕

咪係lor,明明坐係度d錢就跌落黎，係要走來走去

我決定熊過

鬥氣買熊不如慳返
唔買牛都唔好熊啦

STRONG HOLD 撚
沽先考慮止SHIT CALL 真係企硬啦67
學精了

我唔知係咪同你睇緊同一個頂同底喎
如果用週k睇係有機會

明明靚位都止shit

夾到你認豬就會落架啦個市

聽日幫你自動止蝕

本黎有，但俾你救左

盤棋太大啦

有無答案抄呀

小拳石繼續坐?

26650 call 呀止蝕完有插過落去的

止蝕撚，正on9閪

未有住
只係有個初步想法
要睇埋美股點行先

不過你試用大啲嘅time frame睇
會有啲inspiration

認傻鳩

腳b尋日put坐到200點倒賺
Call坐50點就止shit

坐呀
買咁遠唔sh對唔住自己
佢插我就加注
升就sh
目標至少600up以上先走

等埋聽日先做啦
今晚冇美股 班仆街點舞都得

G CHI

尋日好多傻淡高位止蝕，都係on9 閪

但又好似係即市補裂口....

blown our mind

Fuck my life

你身經百戰 知道晒班仆街點玩

就係咁ON9 解釋唔到
以為跟MIKI 棍落走左先
屌佢老味開市夜期妹上唔再跟跌

衝完270, 唔通同一日衝埋280 咩，如果咁都中，咁你當比入場費見證大時代，抵輸啦

星期6咁撚勁 有冇豬過錢架其實

set 整體止蝕又係on9, 根本同除曬衫任人插，無分別

整數

今日做野好忙？

係咪睇漏左納dee
呢排升跌都跟納dee多

咁280又誇張咗啲
班仆街明搏你班友「技術位」止蝕
自己就做淡

果下真係定力小d都止左
幾分鐘200點試落

無野搞，岩岩食完個m 記下午茶

下次請我得唔得

係啦屌
日市明明跟MIKI 架喎
夜期就跟納DEE

考你心態
好聽啲講有定力
難聽啲講係鬥氣

M記藍店唔好幫襯得唔得

我話可以將個止蝕位拉上280,講值博率嫁姐
咁耐以黎，有幾多日真係千升又維持到收市，最多都係6百幾點，睇埋數據

但魚柳bell 係我至愛

我熊過了 搏聽日低開
大家可摸耳祝小妹好運？

利伸：264 重牛

跟

又棍上撚狗

先插263 再急抽殺你隻熊

要收268

你有啲似塵巴
有食大浪嘅心態
止蝕放咁遠係好考定力
呢樣不得不佩服

最好上多次270

之前係咁止蝕，搞到on99 咁

叮叮叮
今日做完牛軍
可以休息下了

雙頂之後係直上喎

27048 夠薑打9我
不貪心 聽日低開即走

27050即回

呵呵 露出真正身份了

高開低走
272開

上囉驚閪
夠膽紅燈收市我報狗

手殘
7200 100@9.01

搏佢低開

901蚊咁重手

危險位wo

大法效力仍然生效

268新恒熊又被屠宰

例牌收市入 第日走

上多次270啦 成副身家沽落去啊

咁重手

我就唔信喇

希望聽日低開

係死剩既270熊
都話一家人要齊齊整整 靶埋落地府一家團聚

Miki聽日升4舊
一開就清晒堆熊

QQ dh收
聽日繼續gogogo

聽日低開休息下唔過份

愈升愈有 人造市

dh收都有

沒有我參與的大法就爆升

屌 做嘢 唔記得落場

QQ我睇599...

268

STRONG HOLD 必勝

夠鐘收割

有冇叻仔熊過食聽日低開果百幾點？

Put過

高開低走

聽日即市先入啦

想put張
心動不如行動

wohooo

夜期比狗玩

大法係狗?

佢話你係狗啊

做左成日野又見到熊熊俾人禁住黎打了

講下姐
除大法同hedge 唔好搞夜期啦

熊過咗啦
聽朝又收錢

收皮就有份

做左傻熊

今晚美期照常RUN???

認真咩安哥

係 豪坐200點 今舖67了

聽朝點睇都似低開啦 可以輸少100 點先

希望啦

正常目標599到
貪心撚600up

大芋就係要你呢d傻熊

收到風今晚環球千跌, 襯住美市唔開有突發事爆煲

我會記低晒15:55 後笑9 我入熊的人

比特幣，跌2000美元

好撚刺激

Wtf

做燃料la 你

成萬鎂

月頭13200，升到19000先爆都算係咁啦

拿記住 一家熊要齊整D影相

牛皮熊升得100 點就反手真係忠心

係150 點牙 醉兄